香港有無一間放題/任食係真係食淨左要額外收費？

間間好似都得個講字

加一算唔算額外收費

你D野咁撚難食 食得晒就奇啦

試過同朋友去明將，我同另一個朋友剩左三舊，埋單佢話一係食埋佢一係每舊比返十蚊咁上下

重點舊三文魚黑左一達，點都無可能擺入口，我朋友為左果幾蚊好無尊嚴咁食左舊壽司

我屌鳩個職員話變埋色點食，個職員話可以食舊飯，我掉低左錢，找都唔撚找同個朋友走左

去明將已經

你大佢報食環咪得囉傻仔

應該都有六年，上完早堂大家走去打左陣波，肚餓就去最近果間食

醒少少啦
你試下攞部手機出黎拍片
睇下佢惡定你惡

係啊，報食環又得，拍片兇佢又得
無謂啊麻，你覺得爭返啖氣重要，我覺得掉低錢唔好哂我時間重要